我覺得大家仲差兩樣嘢

第一
全面武裝自己

眼罩、口罩、豬嘴、頭盔、外套/保鮮紙，防護裝備一定要足。發夢見到好多男男女女乜都冇， 當係當年佔中景點咁樣， 自出自入， 結果就俾人打到豬頭。
防護裝備搞掂， 就到保護自己嘅武器。出面有人話包書膠(連棍) ， 有人話防暴叉， 亦有人話用套索。 我唔知你地可以發揮創意到咩地步， 但係對方全副武裝， 我地又點可以赤手空拳？ 唔係叫你主動攻擊， 但係你揸住都已經較有阻嚇作用， 比你兩手fing fing好得多，遇上棍雨都有嘢幫你擋下。

題外話，女士真係盡量企後
如果你係冇心理同身體上嘅準備， 都請你退返後。 你走到咁前， 大家後退個陣仲要照顧埋你， 變相阻住哂。

第二
衝破心理關口，遇到警賊係要還手，亦要做好準備受傷

經過咁多次俾人㩒住嚟打， 大家仲係覺得打差佬好撚大獲， 好錫身， 唔敢有更多行動/武力。 要睇清楚現實， 佢地已經冇自制能力，亦唔當你地係人，唔還手只會死得更快，一係就俾人打死， 一係就抗爭失敗， 攬住香港一齊死。

雖然我唔想散播香港冇得救， 一定會死呢種訊息， 然後令到心靈比較脆弱嘅人選擇輕生。 但係多個人多個希望， 唔好咁快鑽牛角尖， 試下做咗其他選擇先。行出嚟之前， 亦都要衡量自己可承受嘅風險， set條底線比自己， 有乜嘢唔可以做。

沙田勇武睇呀

cream痴落面罩 睇唔到路

推